{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_081279",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "생막골"
    },
    "text": "蔚山広域市中区中央3道36に位置した私の飲み屋は雰囲気が良い屋外空間として、新鮮な材料で正直に料理する売り場です。毎週月曜日を除いたすべての日営業して、雨降る日も営業します。でも、雨の日には予約を受けず、いらっしゃった順に入場が可能するので了解お願いします。また、営業のお知らせは、ネイバーのニュースを通じて教えて頂きますので、営業の告知が掲載されていない日はお休みです。台風や夕立の場合にもお休みです。営業時間は17時から01時までで、注文と同時に食べ物が調理されるため、時間が多少かかることができるから了解お願い致します。メニューは陸戦25,000ウォン、チョンクジチヂミ15,000ウォン、チャグルイ18,000ウォン、巻貝の和えもの18,000ウォン、ムクの和えもの15,000ウォン、とうふキムチ、20,000ウォン、おでん鍋18,000ウォン、ビビン素麺5,000ウォン、茶碗蒸し5,000ウォン、ラーメン5,000ウォン、炒飯3,000ウォンです。うちの売場を訪問してくださるすべての方々に心から感謝申し上げます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この飲み屋の場所はどこですか？",
            "answer": "この飲み屋は蔚山広域市中区中央3道36に位置しています。"
        },
        {
            "question": "この飲み屋は何曜日に営業していますか？",
            "answer": "この飲み屋は毎週月曜日を除いたすべての日に営業しています。"
        },
        {
            "question": "雨の日でもこの飲み屋は営業していますか？",
            "answer": "はい、雨の日でもこの飲み屋は営業しています。ただし、雨の日には予約を受けず、入場はいらっしゃった順になります。"
        },
        {
            "question": "営業のお知らせはどこで確認できますか？",
            "answer": "営業のお知らせはネイバーのニュースを通じて確認できます。掲載されていない日はお休みです。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は17時から01時までです。"
        },
        {
            "question": "料理の調理に時間がかかりますか？",
            "answer": "注文と同時に食べ物が調理されるため、時間が多少かかることがあります。了解お願いします。"
        },
        {
            "question": "この飲み屋のメニューは何ですか？",
            "answer": "この飲み屋のメニューは陸戦25,000ウォン、チョンクジチヂミ15,000ウォン、チャグルイ18,000ウォン、巻貝の和えもの18,000ウォン、ムクの和えもの15,000ウォン、とうふキムチ、20,000ウォン、おでん鍋18,000ウォン、ビビン素麺5,000ウォン、茶碗蒸し5,000ウォン、ラーメン5,000ウォン、炒飯3,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "この飲み屋には屋外空間がありますか？",
            "answer": "はい、この飲み屋には雰囲気が良い屋外空間があります。"
        },
        {
            "question": "この飲み屋にはテイクアウトのサービスはありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この飲み屋にはテイクアウトのサービスはありません。"
        },
        {
            "question": "この飲み屋のスタッフは日本語を話せますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この飲み屋のスタッフは日本語を話すことはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 340,
        "QA": 494
    }
}